iPad 9.7 吋即減 $600！低至 $1,998 入手！

似揾笨柒多啲喎
唔想浪費大家時間，精簡如下。TLDR

......不過，要留意這次優惠發售的 iPad 屬去年發布的第 5 代，....這次屬限時優惠，數量有限，詳情需與分店職員查詢。

Source

Apple 啲死貨 唔減邊個買舊年部ipad

垃圾

iPad?
咩黎

幾時呀姐係？

點解粒chip唔係a11, 唔係最新我買來托咩